韓國比五毛入侵所以搞到佢地好嬲369

【韓國政府有“通中門”嫌疑，韓國論壇最近出現來自中國IP的中國網軍，他們正引導支持文在寅的輿論風向。】

重點：韓國人對中國網軍超不爽，一直在韓國帶風向（為中國洗白、無條件支持文在寅／
執政黨）

所以將在韓國最重要的獨立運動紀念日3月1日時讓「中國網軍」這件事高調

「中國言論殖民期，31光復運動」

目前他們號召在naver搜「中國事件（china gate）」

因為youtube、推特、臉書、IG、NAVER、DAUM或一些韓國論壇、社團等，

一直都有奇怪的團體在帶風向的文章，韓文還很不道地，一看就不是韓國人

雖然韓國政府不論右派或左派政黨都有過這種網軍現象

但是首次出現外國網軍--中國網軍這種事讓他們很惱火！

已經嚴重侵犯到他們的自由與民主，甚至有些韓國人認為這是中國想要吞併、侵略他們的
行為（或是幫北韓統一南韓等）

尤其最近帶風向的情形更是嚴重。

像是韓國人發現了點進青瓦臺連署頁面的IP國家中，中國IP突然爆增！

之後就傳出了在韓中國人群組的擷圖，中國人號召一起去連署支持文在寅

這件事詳細參考：#1UL-W4tk

但是，就有些人覺得「可能對方不是中國人」、「反對勢力自導自演吧？」

所以韓國人就決定去釣魚

他們發文的標題、內容寫到：支持文在寅請按這個網站進去支持他

可是連結卻是知名反中網站「動態網」或是其他中國禁語（64、西藏獨立之類）

（他們會用各種短網址把真實網址藏起來）

因為中國網站嚴格監控中國人上網，所以韓國人認為害中國網軍連到不該上的網站時，

這些人的IP會暫時受到影響或翻不了牆，甚至因為會留下點擊過的紀錄，而馬上被公安請
去喝茶

他們發現像是連結入口網站NAVER的國家IP中，中國IP有減少趨勢

也有韓國rapper「Simba Zawadi」 在IG批評了文在寅更重視中國人

然後他為了釣中國網軍，發了一篇：為了對我昨天的漫罵行為道歉，我做了一首道歉歌，
對不起，內容連結請上滑

結果網址是：天安門、法輪功...等中國禁詞

留言中就出現了中國網軍說：不要點網址 有病毒（但是他的韓文很不道地就是了）

尤其是那丁丁大頭貼，因為有韓國右派報社報過文在寅的頭號網軍是丁丁大頭貼

總而言之，韓國人就是到處釣魚，中國網軍發現被騙時，就會趕緊在下面留言「我是個人
」

不論韓文或中文來看都是很難理解的一句話

韓國人是猜測，可能是他們網軍間的暗號，告知中國官方審查單位說：我是黨員，我不是
反中勢力

也有一說是，可能是想說表明自己不是共產黨，這一切只是個人行為，與國家無關（？）

這週還有朝鮮族在知名韓國論壇爆料，說過去在群組接到幾次指令，在網路帶風向

像是擁護文在寅、製造各地區之間的矛盾、親中親北、反日反美

製造性別問題（最好話中順帶提到中國男人對女人超好的）等等

推

韓國人好勁

果然係仲打緊仗嘅國家

對付網軍小粉紅超有效率

行動力

反共同減少同中國嘅合作應該要成為世界性嘅國安議題。

勁

支那狗真係好煩

Push

五毛咁快番工唔怕肺炎？

中國人真係去到邊衰到邊，周圍搞鳩人，小則煩西五毛影響free internet，大則間諜，遲早八國聯軍圍到支那亡國

好事
大家識做

8964
天安門 etc

推上熱門

香港人要加入戰圈

好似打緊間諜戰咁

手足要學

外國勢力

推 韓國人反擊

值得參考

可能

中共係唔同地方搞好多政治組織
動員唔同地方的中國人影響當地的政策
所以侵侵先話全部中學留學生都係間諜

即係以後除左台灣之外
仲有韓國可以做堅定盟友

支那係世界病黎

咁樣濕鳩果班冚家剷死支那臭種都幾好笑

我覺得中俄北韓應該係網軍方面聯手左
成日好多英文正常但假 account 係 Facebook 出現

扮係中國人引戰

支持加入戰圈

加入戰局

韓文有難度

4月份韓國國會選舉
大家可以去潑下火

Google Translate 已經夠
目標應該係引戰同擴大戰火

撥同潑好大分別。。。

韓國好勁sd d link黎fake佢地

真係好勁

去藍絲Group call馬去打借力打力

潑火可以扮兩邊

做法的確唔錯

Ig張cap圖有人寫free hong kong

排華吧 趕班仆街番中國

韓仔

大家幫拖
例如可以叫台灣獨立
擴大戰火

Free Hong kong 都好有用
盡可能刺激對家

文在寅

香港淨係識內戰
最基本台灣韓粉果隻滲透都做唔到

香港人要學下野

我識少少韓文應該可以幫口

btw，我好似又再一次預見韓國總統下場。。。

p

叫埋品蔥去加速先

痴埋中蟈到都無好結果

推，8964 天安門屠殺學生

Pish

真心佩服

自從6月對韓國另眼相看
肺災唔應該入侵韓國

話說究竟要點樣係twitter搵到韓國人

推上國際先有用

韓國網民方法值得參考

其實好醒

品蔥手足

要學野

搞咁多和統會就係為左台灣

我覺得香港要參考下韓國嘅戰術
有無得學佢地係啲香港議題上又整呢啲link

Yes

屌自己人最大力

這週還有朝鮮族在知名韓國論壇爆料，說過去在群組接到幾次指令，在網路帶風向

像是擁護文在寅、製造各地區之間的矛盾、親中親北、反日反美

製造性別問題（最好話中順帶提到中國男人對女人超好的）等等

台灣世界級

這週還有朝鮮族在知名韓國論壇爆料，說過去在群組接到幾次指令，在網路帶風向

像是擁護文在寅、製造各地區之間的矛盾、親中親北、反日反美

製造性別問題（最好話中順帶提到中國男人對女人超好的）等等

似唔似連登、多咗好多人講男女對立話題

支持韓國佬打柒五毛狗

傳統嚟

gchi

Yes
我地要照抄

支那就係活生生嘅病毒

有冇咩可以幫幫韓國盟友

推呢個

push

如果泡菜遊行示威反支肯定無支那豬敢挑機
真心一定比人打死

勁
穿哂煲啦支那人 扮香港人台灣人你就叻

中國想稱霸世界

有無試過做得完....

你信唔信只係用黎統一台灣 唔會影響當地政治？

韓國人加油呀

值得大家學習

韓國
以前真係麻麻地韓國
又唔鍾意kpop韓國菜
但反送中韓國人好支持香港
又睇多咗韓國電影
逆權三部曲、上流寄生族
完全對韓國改觀

PUsh

其實佢地扮香港人個陣啲用詞都好怪

香港人仲喺連登捉緊鬼 屈緊毛

文在寅正垃圾

好似只有金大中有得善終

終國人真係世界毒瘤嚟

用D支那先會用既字

依個post冇乜知名五毛
唔敢上水

韓國咁快已經要抗共

個人覺得兩批五毛完全唔同level

去哂韓網

同佢打口語

全球快D反中/反共

중국 사람들이 다 개새끼야 죽어라

好能勁扦揪
香港台灣打左半世都搞唔能掂支那網運

不如連登都搞下釣班五毛出黎 近排每個熱門post都有d留言奇撚怪

有港奸做五毛㗎

韓國人真係學習能力好快好高

黃藍用字都唔同啦，何況支畜五毛扮香港人

學下人啦香港人齊心啦網戰都打唔贏
呢排俾人搞分化搞到傻啦

支那人真係當韓國仔食素架咩

支那閪真係死曬都唔過份

香港4成藍蛆

韓國仔幾勁

連登被五毛帶風向帶到暈

支持

終身學習

大家愈戰愈進步

應該因為唔同語言，冇咁多韓文好既五毛，易俾人睇穿

我地都可以比五毛支持下777順便睇一睇蓮逢圖 killerjo

黎黎去去都係同一招
人地唔會中招
連登:

相反日本比五毛亂舞到呢

韓國好撚多東北朝鮮族人全部識講普通話
佢地都俾人入侵得好西利

韓國加油

快d發起下d網絡行動同obba connect啦
等韓國一齊加入反共排支

韓仔好波
Hong Konges stand with South Korea

洗唔洗整文宣幫佢地拖

連仔唔肯ban

終於出手

睇緊呢個POST既五毛情何以堪

香港人俾中共滲透得好犀利

成日中二元對立分化post既伏

無論藍黃都嚴重政治潔癖，基本上同自己意見唔岩既就唔會睇甚至block user
玩曲線好多人都當直線或者玩膠
對同路人太苛刻

呢d用短網址做餌既做法唔applicable係香港到，因為不同政見既訊息根本無辦法有效傳達到俾對方

打英文總之比人睇得出撐韓屌蝗應該ok

咁香港個環境又真係複雜好多，好多嘢都可以比人有位乘機分化。所以真係要自己識諗，唔見咁易比人帶風向。

大部分毛都係低級嘅 無分別

但黃嘅光譜太闊 最激進嘅同最保守嘅互相覺得對方係毛

我要

香港人要學佢地點打5毛

一黎就諗到釣魚...好勁

像是擁護文在寅、製造各地區之間的矛盾、親中親北、反日反美

五毛唔係覺得可以帶風向帶到令韓仔鍾意條肥閪金吓話

You are right

因為班支那五毛唔識韓文先咁

呢個時候真係大家幫手做多啲文宣對面係咁fake news

大把人有深藍老豆老母

有幸全家都黃的話，都可以去Fb 入Save hk 谷
大把珍禽異獸等你觀賞

香港打左8個月都唸唔到
韓仔幾日就唸到

我地都學到野

支那狗真係好撚煩,人地國家事都管 以為自己邊撚個
死賤種中國仔 抵全世界唔撚鐘意你,又排華 死垃圾民族

全世界都反中

佢地全民覺醒，點同香港

冇錯 同埋好多人可能未聽過俄佬RT
完全係俄羅斯版嘅CGTN

要connect 多啲韓國人

好呀！
五毛狗繼續玩啦 得罪晒全世界人
我睇你哋啲支那仔 仲去唔去到外國讀書

像是擁護文在寅、製造各地區之間的矛盾、親中親北、反日反美

製造性別問題（最好話中順帶提到中國男人對女人超好的）等等

同連登一撚樣

樓主

美國佬反應遲鈍到
明明四年前比俄佬網軍搞到依加仲唔諗點防

韓國人

扮對家就唔好喇，俾人知道咗水洗都唔清，仲搞衰埋呢邊

真係好醒，撚鳩啲中國網軍

網上撚尻人黎講韓國人真係冇得輸

點樣釣到 連登裏面果班 政黨打手

我覺得唔使喎反而
我地去到韓國論壇咪又係水軍

最好話中順帶提到中國男人對女人超好的）等等 中国女人個個都係雞身份賤過地底泥有邊個唔知
不過呢啲就同香港既港女貪慕虛榮不如中国雞 00個個都係支那化既分化post一樣
大家唔好再中計啦

又學到野了

ho ball

俄佬網軍間碟高大陸兩三班.....
好難防到俄佬....

真好嘢

香港人都唔渣架，纖滅咗帝吧

推 學嘢

連登仔係時候向南泡學嘢

對付班大陸蝗蟲就要用陰險惡毒既方法
香港人天真多較多未必學到

韓仔幾有腦

帝吧本身就係烏合之眾

國家級網軍可能勁啲

連登之前間唔中都啲有po係讚支那妹

韓國係獨立國家
哩單連佢地藝人媒體都有份幫手報
我地？隨左蘋果邊個敢報？
仲有比五毛滲透成功左好耐嘅連登

學野

係

bitly

IG依家都有唔少中國五毛,大家應該主動出擊,意思姐係係深黃IG留言主動攻擊中國人,姐係例如話好人好姐做乜中國人丫中國人咁低賤廉價咁,好多五毛會留言,唔洗理佢地,由佢地發甸

連登仔學下野搞搞呢度帶風向班五毛

要互相學習 互相進步
韓仔嘅網絡網好有計劃
其實我地都要諗d招數近蛇出動

整左好多假新聞，依家台灣狂捉人

韓國網友好聰明

韓國嘅網軍都好勁
你睇佢啲fans投票幾勁就知佢地個動員能力

香港人外有黑警港共白色恐怖
內有五毛喺連登帶風向可以點諗點防

大家加油！！！
一齊學嘢！！！

支那網軍的確係國家戰略。
絕對唔可以輕視。

要向韓仔學習

本身香港好多港奸

我正式宣布韓國超越左日本

推推推

班五毛真係又煩又反社會

無野係無可能
大家一齊諗

製造性別問題（最好話中順帶提到中國男人對女人超好的）等等

香港五毛都一直有做 一直挑撥 港男港女問題

咁勁既

台灣做左成10年
台仔日日喺ptt屌台妹點閪點難頂

香港太多內鬼

加速主義

香港太直腸
同低級五毛同級別，之前有個page明知fake 五毛/藍絲先放插示威者，最後成玩連登仔明知都走去屌，一係成班icon 都唔轉走去支持人地
利申臥底

靠連登仔抗網軍就食得屎啦
大半年喇
連追完post先回/FC完先推post都未學識呀
連啲垃圾手段都中招 蠢撚過隻豬
啲風向俾五毛帶到七國咁亂

唔止連登仔
所有香港會上網既人都要睇下呢個post

日本識醒未？

學嘢

聯合韓國一齊反共，值得參考

韓國人嘅民族性真係好強

學到野

韓國五毛明顯低莊好多 亦都唔係長期既計劃
但對香港 台灣唔同 有成個統戰部統籌 無限資源 無限人手 高招好多 呢堆人係唔可以用韓國人既方法打走 只可以自身提升思考能力 唔好咁易被帶領言論方向

姐係文在寅比支那控制？

唉 睇錯佢

搞9人地國家做咩9....

過去香港十年香港都係，自從不教度陰山快閃後，班「傳媒」就開始喺呢個議題上煽風點火，搞到高登到連登都係屌港女拜金屌港男懦弱

殺哂D芝麻人

好醒目

朝鮮統一指日可待

其實大家都見到好多海外媒體都比中共收買晒，係咁幫中共洗地
而且依家youtube Twitter Facebook 都好多用不同語言（例如收買本地人）既五毛帶風向
跟本共產黨係想輸出理念征服全世界

其實我地都要組成一支網軍
打SNS攻防戰

奶到雪雪聲啦你睇唔到，而且佢係北韓人

騷擾韓國輿論係spontaneous啲，食香港台灣已經plan左十鳩幾年。

香港連登何嘗唔係。。。

Rapper

通中門就要下台喇

就算最初係為左台灣，最後都會變左係攪鳩全世界!!

所以連登一撚定有大量呢種支那人/腥港人帶風向

推到全球反支

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

韓國民間都識釣魚反攻我哋要學嘢

好勁

用佢個網睇 淨計desktop 連登1月份 中國traffic 上升左20%

除左香港同台灣, 終於有新援軍對抗支那五毛

韓國人好波

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

Agree

所以話香港人仲有咩分化既本錢?

有主權真好 , 起碼間寬頻公司或forum唔敢隨便出賣你先

睇下人哋，再睇下連登⋯⋯
Keep住捉鬼，keep住互踩互罵。

好勁 學野

識玩一齊玩

香港可以話唔關佢地事 都咁熱血支持香港反共
今次搞鳩埋佢地國家 韓仔排華係必然發生

Push
學下野先

在家工作咪唔驚囉

韓國人好識撚狗

真心勁，真係冇諗過可以咁樣民間撚狗

Same
仲有台灣，曰本 真係不了
日本剩係對平野鈴子さん有好感，佢真係為香港出左好多力

韓國網友好嘢 終國connect全世界反華

認真韓國人呢樣嘢上面真係做得好好，好認真。香港人應該要學下佢哋

其實反映到中國人係唔同國家做緊所謂既滲透 帶風向
只係我地平時未必會留意到

韓國手足好厲害

入bot 拎task 4任務時會有韓國新聞 個到留言會有韓國人

大快人心

大家快d釣魚

值得學習

咪好似上年六月前嘅連登咁
不斷有人刻意製造性別對立分化香港男女
仲有就係"提到中國男人對女人超好的"呢吓
同有啲po係咁吹奏大陸妹一鳩樣

好好學習

以前打機都好撚串

要教埋日本人呢樣，中共班友係度破壞全世界網絡

有冇辦法講中translate佢地知
中共網軍點入侵連登？
例如 分化 嘈交 泥漿摔角
呢d招數

以前高登仔都有做呢D
而家無哂

人哋要彈劾自己總統 關班支那人乜嘢事

學到嘢

順帶提到中國男人對女人超好的

因為韓國唔會比中共用「我們都是中國人」黎擾亂D人, 因為佢地都唔係中國人

支那人就係咁樣入侵全世界

韓國人 支那狗真係好大野心

屌露撚晒底啦五毛
成撚日係到幾條友扮正反雙方互屌

地球毒瘤

泡菜：中國網軍嚴重侵犯我國自由與民主！
香港、台灣：

你望吓香港post grad 學生會

當初我去歐洲exchange個時識到一個成日見既中國人，咁佢都唔係成日去痴住自己友，有日傾開計佢話中國大使管call馬去慶祝節日，佢仲要係去一個月exchange

韓國打鳩支那

係時候釣魚了

泡菜

反支那

韓國追星文化咁強，依啲網絡戰打到熟晒

有效驅逐五毛

全世界起嚟反抗支那網軍

搞鳩人韓國
痴撚線

中國真係世界癌！
恃住人多就不停混９人地國家

韓國人好勁！加油！

好聰明

中共班網軍已經起Facebook、Twitter帶風向
不停踩低外國，抬高自己抗疫成功

其實每一個國家都應該開始立一條法律
禁止中國IP進入本國網絡

以及在國內的中國人必須要全部處決

呢樣香港人真係要好好學習

其實連登背景有冇得強制改做啲和諧字眼做水印
例如8964天安門 之類鋪滿成個背景
防下五毛都得掛？應該有用？

有無方法connect 埋韓國手足？

其實日本都大把支共5毛

喺日本讀書嘅支那人咁多

中国必須滅亡

金大中中年比人瘋狂迫害呢

你search啲韓國新聞ac
睇下佢啲followers邊個description box話自己係koreans既
就㩒入去再search佢既followers就得
P.s用依個方法引左好多其他國家既人follow我
我一出關於嗰個國家既文宣就會用依個方法follow嗰個國家既人，引人入去睇我啲tweet再幫我retweet，好過淨手足圍爐好多

愈黎愈鍾意泡菜

學嘢push

全球反共 正式啟動

yes

上年咪有排話用中文加拼音加英文囉
不過呢啲post 最後當然大量反對同沉底
因為5毛點會讚成同推post

全世界都有五毛

中國其實係侵略世界！

我地要好好學野先得

韓國釣魚
連登用8964洗地
再唔係就維尼相

扮日本妹既大陸西仲多

有冇人可以去韓國論壇到出post 講下香港人點面對同分辦五毛 ，藍絲KOL100計劃，點樣洗腦，網軍有幾普及之類？

連登仔可以幫手寫point，但要人翻譯
抓緊機會connect 韓仔 ，順便叫佢地支持香港

點整嗰啲網址

入侵 ，再座低 ，後吞拼 共國一慣侵略手段

韓國人好撚痴線

一起反共

製造性別問題（最好話中順帶提到中國男人對女人超好的）等等

唔怪得成日有啲咩「港女正臭雞」，「港男死狗公」嘅post

多左好多人反日就真

韓國人要做起嘢上黎真係可以好勁

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

分化手段嚟

以後每個post都加8964

韓國人對香港人呢半年
做左好多

問題係連登反日個風氣到底係邊到黎先

香港lihk都好撚多風向師啦

邊條女靚啲都上熱門
放係fb直頭wfc

行山拍拖番工, 唔抗

原來俾反中link 佢地會即刻死亡

國際戰線手足做嘢

熱青城係內部破壞緊，包括樓上個隻peter攞料

要搵人整多國語言俾世界各地既人知
特別日本 佢地太善良了

香港之前都有
假既支付寶紅包🧧QR code

8964

要學下人地

又想水人做引戰狗

支那支持文在寅

啲五毛咁得閒既
比人鎖係屋企等死？

左膠食屎

好撚期待

叫醒埋班日本人就差唔多

香港人要加入戰團

維穩費高過軍費，估下有幾多人

唔想手足變condom就同我入嚟

排支gogogo

就算講開廣東話嘅廣東人係用字上都同香港人有分別
更何況班北佬扮Local

釣魚

笑死

利害了我的国

呢幾個月女手足既表現令呢招被化解
仲有分化香港同台灣又係5毛狗常用招數

對付啲毛就係要依啲
值得參考

干涉他國內政

點可以比佢沉

要學

一日到黑係前線捉鬼
捉5毛好過啦

加入戰團混戰

帶風向 推返共產黨上浪尖

全

支持打鳩支國

一早話咗班支那狗五毛會係各國家討論區搞分化

係香港既討論區：五毛支那狗會屌台狗日狗韓狗就係唔屌支那狗；

係台灣既討論區：五毛支那狗會屌港狗日狗韓狗就係唔屌支那狗；

係日本既討論區：五毛支那狗會屌台狗港狗韓狗就係唔屌支那狗；

係韓國既討論區：五毛支那狗會屌台狗日狗港狗就係唔屌支那狗；

係支那既討論區：五毛支那狗會屌港狗台狗日狗韓狗就係唔屌支那狗；

以前極多， 開口埋口台狗日狗支那狗， 就係唔見班五毛支那狗吠支那狗

留名用曱近平係真係有用

可以學下韓文人策略

推返上黎先

支那

大家應該都試一下釣？

韓國手足好波

대한민국

有趣

香港班五毛，尤其fb個班，一早應該引佢地出黎，睇下響邊度同咩背景

大家要推多d

連登都可以做

Annoymous廢過韓仔

推！

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

服兵役嘅國家
台灣，韓國，以色列

———————————————
[國際線]其實我哋應該眾籌捐款支持韓國人民抗疫

推一推

製造性別問題（最好話中順帶提到中國男人對女人超好的）等等

熟口熟面

高登時代已經出現既技倆
港男垃圾、港女難頂、中國人唔係咁差

請君入甕

暗黑兵法

芝麻5毛真係好撚煩

支那女人好好屌

梓樂 我們沒有忘記你

共產黨果然一同人打就輸
淨係可以玩消耗戰
不過支那狗作為宇宙癌症都係死晒去啦

有無人翻譯英日文

有冇釣毛link? 心急想係twitter玩玩了

支持勇武韓仔打柒支那蝗

支那種世界毒瘤

韓仔好波

覺得泡菜人應該幾勇武，班5毛夠薑係佢地頭搞事，死撚梗。

最後果句先係重點 連登日日比人帶風向
引戰話港女港男唔好 00後又差過人 其他壇差過連登
職業薪水之類 係咁互踩
再中國女人好又靚又唔貪錢 中國地大好過住香港

未有網軍果時就算講女仔
都係吹奏台妹同日本/鬼妹
點輪都未輪到支那啦 成班仲要爭住黎奶
咁易就比人帶風向 冇批判性思考
遇到啲on9 po仲比回覆負皮佢 冷處理都未學識
小學平都笑鳩你地呀

所以韓國人就決定去釣魚

他們發文的標題、內容寫到：支持文在寅請按這個網站進去支持他

可是連結卻是知名反中網站「動態網」或是其他中國禁語（64、西藏獨立之類）

（他們會用各種短網址把真實網址藏起來）

又係支那閪

我地唔洗打韓文嫁淨係需要係五毛網軍到留言 64天安門曱近平 就得啦

學下先

世界病毒中國人

係有班分化撚同某堆小學雞笑鳩日韓防疫點點點

韓國都有出過聲幫手

強烈建議連登廣告加入8964照片

屌 對韓國人改觀
反觀日本

好很勁 香港人幾時可以學到韓國一半咁既技倆

韓文太難喇
精通韓文嘅五毛好少
上面都話係用語唔對路先比韓仔一眼睇穿

撚狗

咁精彩

又勇武 民族性又強
最好好似杯葛日本咁杯葛中國

我覺得因為人地唔係用中文字，所以打網戰比較容易。

連登開台嗰陣已經大量踩港女post
係雞係公廁唔駛多講
高登年代唔會去到咁
好明顯支共網軍一開始就潛伏兒登

隻文狗落台先好講
仲班奶共財閥
不過唔明點解佢地可以忍班財閥忍足咁多年

全球排支

韓國 香港 we connect

以前覺得韓國人啲行為似支那人
所以有啲憎佢地
但原來佢地對民主自由0讓步空間
真係佩服

奶共唔洗付出代價咩

韓國人 好撚勁

Oppa沙冷嘻唷

支那人 世界毒瘤

反日反韓嗰班你估下係咩人？

真係好撚煩，人哋國家嘅總統好唔好到去支那人去評？

個堆咩人大家心知肚明啦

諗起高登想嘔，而加啲五毛過晒連登，高登靜晒

因為韓國人民族主義好強，就算佢哋男女之間有幾多矛盾，聽到外人話佢哋嘅人差都會嬲。

我都係，本身對韓國麻麻地，自從反送中後對佢地改觀。

唔好ff太多八國聯軍
班國家元首邊個夠膽開波啊
講左咁耐依家都係得侵一個夠膽咋

Twitter英文其實都睇得出，不過太多左膠鬼佬做炸兩

支那輸出病毒仲嫌唔夠，好心縮番自己個牆入面打飛機打到中武漢肺炎啦
香港人可能要寫下五毛應對指南俾外國人睇下，根本好多五毛趁呢d時間係出面洗太平地同帶風向

咁我地都要做返同樣既野黎反擊一下先得喎！

同時希望可以宣傳
為自己國家
撒4中囯人

韓國人真係好勁, 呢啲方面比起日本人真係勁太多

Hard time creates hard men

咁有防範意識，值得學習

香港可以參考

short link 去8964 果D真係唔錯

連登可唔可多D釣魚post
釣鳩班黑警同中共5毛
一野清晒d垃圾account

其實越南都可
connect越南對香港極重要
越南可做香港生產基地

五毛韓文都識
支持與全世界為敵

呢排興分化港韓同港日關係
恥笑人地搶口罩

所以五毛捉到呢個弱點

有這個傳說, 韓國新總統父親是朝鮮叛逃者！文在寅會否是金正恩的間諜？